Dilma, eu te conjugação da primeira pessoa do presente do indicativo do verbo amar. Meu amor é maior que o componente principal da superfície da Terra, constituído por água salgada e que forma a maior parte da hidrosfera: aproximadamente 71% da superfície da Terra (uma área de uns 361 milhões de quilômetros quadrados). 

##### primeiro da vitória de pirro